覺唔覺睇KPOP班人好on9?

隔住個mon係到睇人跳舞 又唔係識佢地
就以為自己係少女時代既第十人
笑撚死人咩
我是但係youtube睇張國榮都好過班ON9仔
日日係到咩睇片 綜藝 煩撚到仆街
好似自己真係識佢地咁 咪又係毒撚一個
Kpop撚我見一個屌一個
低層惡習

俾狗睇

雖然你論據薄弱,但基於你屌kpop
正皮

班kpop撚係咪琴晚無訓睇綜藝 仲未醒啊廢青

應該食緊狗糧

真
上堂見到後面條女係度睇韓狗綜藝 係度笑。我心諗呢啲垃圾都笑得出 又聽唔明講乜鳩

咪係 睇字幕既不如睇英文la

返緊學

真心認同 好

唔好咁啦
我睇日本野都係睇字幕
連英文戲都係

日文點同
韓文呢d點同日文比？

同意的。

我同班的同學都聽KPOP,所以我不會跟他們玩
我覺得他們影衰了我

睇吓有咩所謂 唔沉迷咪得

認真, 唔會同呢啲人做朋友, 遲早變弱智

睇唔on9，聽on9

但班人就係沉迷呢

日文真心唔難學，睇左幾年動漫畫，自學兩三個月
直接去日文留學可以入到語言學校最高level個班(有一半係海外歸國嘅日本人)

講嘢個節奏同用字可能要練下
但漢字同作文會好過佢地，個文章結構似中文

學完會發現，啲字幕組根本就亂鳩咁嚟，特別係啲小說翻譯

講到好似自己識得張國榮咁
屌你都廢事
講日文容易個d應該未學過韓文
仲要假定睇韓綜個d唔識韓文
利申：睇開無中字版

對,所以我不會跟學校的同學溝通
怕令我變得弱智

原來係盲反 拗黎都無謂
你繼續奶日本仔屎眼啦 唔阻你

垃圾韓狗
我們就系要奶日本仔,都吾奶你韓狗
你奈我咩何?

樓主理據冇咩說服力
為反而反
所以正皮左

種族階級:

大和民族>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>白人民族>支那人/韓國人>東南亞人>非洲人

應該係咁

大和≧白人>非洲>東南亞>支那≧韓國人

你這個太離地了吧
大和人比白人優勝很多是事實

咁你係咪又以為自己識張國榮？
利申:不聽泡菜歌，但覺得樓豬講野好無邏輯，好on9，負皮比樓豬既

你都睇鹹片啦
性質一樣

我就當大和同白人之間可以放多廿個大於，後面個次序冇得妥協

樓主的確是認識張國榮,只是張國榮不認識他罷了

張國榮先係on9仔
死人 基佬 中二病 唔知唱乜春
eason Jay chou 好過佢多多聲

崇日崇懵咗？唔好影衰日本ok？講野前用腦諗下邏輯先啦
定我真心咗

垃圾韓狗
我不是崇日,是崇優

講唱功 周姐撚同醫神點有得比，唔好為反而反

覺
不過樓主都係

你個名
Btw不是韓狗，只係針對on9仔

身邊有frd追星追到癲
啲錢唔食都攞黎買專輯
買一隻都算 佢買十幾隻呀屌
之後唔夠錢就問我地借
買咁多隻做乜狗野 攬住黎訓咩
問佢香港點 政治點 佢乜都唔識
答我:我有哥哥就夠
cls

如果係咁 對於唔睇動漫畫嘅人黎講
韓文可能會接近啲(唔計有冇漢字)
利申 : 日韓雙開

屌你啦 唔識聽歌就咪講出黎
哥哥唔識唱歌咁歌壇大把人唔識唱啦

其實我覺得聽咩都無所謂
唔理日定韓 唔好咁瘋狂咪得

行撚開啦你 你就on9仔

其實就算瘋狂又關你地班連登仔咩事
唔影響到人咪得囉，人地中意咩都要管
連登仔真係惡過共產黨

就係影響到人嘛
下，你連big bang都唔識？

我們就是這樣,你吹啊

冇咩點，話你地on9囉

你啲自尊比人咁問一問就摧毀到，我諗你都幾可憐，唔怪得要上連登取暖

係囉 睇日本好過

本身都覺得on9
特別係班女仔
成日係到講邊個邊個韓星乜乜乜
追kpop嘅女真係狗也不屌

睇嗰啲咩k-on9少女咪一樣on9，我覺得仲毒過睇k pop
利由 非韓撚